黃大仙要人！！！！

有市民俾人捉

點解會拉到黎黃大仙